俾ilets推銷

去唔去好?

仲特登搬政府出黎話要推動幫IVE仔手

強調自己唔係推銷

有無人去過?

佐敦唔知邊度
21533544

醒起之前聽過類似電話一樣ge地址結果係sells

IELTS*
Sales*
2153 3954都係同一間嘢

有無用?

去唔去好?

冇用